鬼登從來不會告訴你的香港春袋

窮人的春袋：東鐵，吐露港公路，紅隧

有錢人的春袋：半山，西隧，南區，九龍塘

泛民港獨從來只會吹風和去搞窮人的春袋，而資本家的春袋完好無缺

馬克思睇一睇連登就覺得鬼，即刻報夢俾我聽

國師幾時帶兵攻呢啲易守難攻嘅地方?

ching 個名

一有人講真話就會有人話痴線佬陳雲你都信
然後被熱狗
垃圾連登

屌其實陳雲講得好岩

真
直接影響到佢哋

九龍塘最後咪變成又一城事件

其實上個禮拜黎明行動係擊中春袋
但係今個禮拜又放棄左...

推！

紅隧畀你守到都係因為理工
西隧啲人點守？全部游水走？

有錢人的春袋：半山，西隧，南區，九龍塘

窮人思維出晒來
我住半山最多咪唔返工
反正返唔返都係有奴隸幫我做野
仲話春袋

其實係上環塞一塞成條西隧已經可以收皮

大把有錢佬 買左九龍塘半山姐 唔一定係果到住

半山 大部份都俾北佬買左 得賓妹住

你街都出唔到，唔知邊個係奴隸

南區半山全部都係得一條路
阿sir又比局人踩

真